呼籲香港市民，響應全民攜帶輕便武器傍身之理據。

警黑聯手殘害市民，全民武裝匹夫有責

大家
經過尋日元朗一役
唔同區既香港普通市民都有可能比黑社會襲擊
唔知道幾時警方又同黑幫講掂數
報警報唔到，警署面對黎報案既市民落閘閂門

香港政府將普通市民合法攜帶武器自衛嘅權利拎走，同時又容許警察縱容黑社會持械無差別襲擊市民，呢一點絕對講唔通。

我重申，絕對唔係叫大家主動去攻擊人
亦都唔係要鼓吹暴力
只係要令到恐怖分子明知道警察唔會黎既時候
唔夠膽襲擊你
最低限度係有袋有背囊可以做盾
再有利器傍身可以自衛保護自己
各位已經唔可以再咁婆媽
擔心自己會俾人搜到攻擊性武器會俾狗煩

老婆仔女嘅安危vs有可能比狗麻煩既可能
你會揀邊樣？
到你俾人打到訓低
自己老婆仔女都保護唔到嘅時候
後悔已經太遲

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

推

【民間共識】727反三黑清新元朗大遊行_最後時間/內容